尋人 連登會員user name:抱豬的女孩

尋人 連登會員user name:抱豬的女孩
你還好嗎？
幾日搵你都唔應機
我好膽心你架

只係唔應你 好心毒撚就咪煩人

唔係...
純友誼

推

推？

幫你推